有無人個腦諗野好似我咁

見到新平台新野就會

屌 整新野出黎咪又係為左錢

跟住樣樣野都係咁諗

唔需要你善心 收翻

每個人做每件事都係為左自己利益
完

了解下 「犬儒」